El presente proyecto corresponde  corresponde al módulo II de programación en el lado del servidor con Node.js, Express y MongoDB dicatado por la plataforma de curos "COURSERA".
Les agradezco la evaluación del mismo, descargándolo en local y corriendo la aplicación web y API creada.
Mi dirección de correo electrónico es: lucas150998@gmail.com

